其實你鍾意嘅根本唔係佢

只係你自己幻想出嚟嘅人
事實上你對佢一無所知

但你又鍾意？你犯賤呀？

人就係犯賤㗎啦

點解人係咁犯賤

因為諗出嚟嘅嘢總係好
就算事實唔係噉，都唔想信

Perfect Iliusion

會唔會係我呢

心口中箭

同我講？

講咩呀

佢連比我了解佢既機會都唔比

可能你了解完會好失望呢

冇錯